雷射會傷害眼睛嗎？

推

你睇雷射眼要帶咁大（副）眼鏡就知幾傷眼啦